ZA bank 6厘有冇伏？

有人用緊ZA bank 嗎？

virtual bank?
有無存款保障？

有 一樣50萬

有7厘咩

有人用到咩

你開到？

大陸公司黎，咪用呀

中國公司 不了

其實香港8間VB全部都有大陸背景

有加息卷 可可4厘 但冇講點拎

老老實實，唔覺得虛擬銀行有咩作為

如果冇加息卷，仲差過傳統銀行

你點開到

差唔多全部VB 都有中資背景

要影自己身分證 同 做E-KYC 要掃自己個樣

所有資料都會入佢地個Data Base

你覺得中資有幾安全? 共匪接唔接觸到啲資料啊啦?

我等WELAB BANK，誠哥有份加持

其實得兩間叫用得落手
Sc Digital
得Ctrip係大陸嘢,10%股份
其餘都係渣打同Pccw
Welab
香港公司,但係阿里巴巴創業者基金有份投資

剩低嗰啲,全部都係多大陸背景

周街都正常銀行仲用咩虛擬銀行, 你破左產定爭銀行一大筆數走緊佬?

有條正正常常嘅女,你會唔會買吹氣公仔?仲要淘寶款微訊雞樣

要登記先有機會有6 厘

大陸公司不了如果引入英國VB revolut 個種就正
全球匯錢都唔使錢 換外幣又用成本價

有沒人用緊za bank